## Теоретический вопрос

Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

Используя асинхронность JavaScript(колбек-функции, промисы и async/await) мы можете выполнять долгие сетевые запросы без блокирования основного потока.

## Задание

Написать программу "Я тебя по айпи вычислю"

#### Технические требования:

- Создать простую HTML страницу с кнопкой `Вычислить по IP`.
- По нажатию на кнопку - отправить AJAX запрос по адресу `https://api.ipify.org/?format=json`, получить оттуда IP адрес клиента.
- Узнав IP адрес, отправить запрос на сервис `https://ip-api.com/` и получить информацию о физическом адресе.
- Под кнопкой вывести на страницу информацию, полученную из последнего запроса - континент, страна, регион, город, район города.
- Все запросы на сервер необходимо выполнить с помощью async await.

## Примечание

Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.

#### Литература:

- [Async/await](https://learn.javascript.ru/async-await)
- [async function](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Statements/async_function)
- [Документация сервиса ip-api.com](http://ip-api.com/docs/api:json)
